熱狗大嬸billie一日唔駡戰，一日都唔安樂

咁又要理goo look着乜衫，人地靚女，有身材着得起件衫，關你個皺皮洗衫板阿嬸乜撚野事

屌好撚柒🤢🤢🤢

秀姑

熱狗西無個正常樣
性格又西

今次咩事

屌billie ng還屌billie ng
佢抵屌

但肥婆真係柒 唔好再屈佢靚

4頭身同佢都可以一齊消失

邊個4頭身？

笑鳩孫耀威套西裝醜樣
跟住有條女質疑佢雙重標準，條死八婆就例牌起曬鋼bla bla bla

你都覺得billie抵屌呢

咁大把人都覺得佢d冷公仔核突又恐怖既，仲要擺係條街，對住橦樓既住客覺得不安，要投訴，billie ng你個八婆就唔好走去質疑人地啦，屌你老母

個樣仲有冇得再衰 D

想睇人格分裂可以上佢個搵食fb page喎
細細聲講比大家知,響佢自己個搵食page完全係第二個人黎
親子手作達人?邊撚到親子?

拿,你班友唔好學熱狗白手套葉偉健攪人maid cafe咁玩一星負皮呀

No offence
上面一堆haters冇辦法用邏輯擊倒佢

嗱係佢班狗先會咁做

人地問多兩句就起曬鋼扮撚曬全球最勁咁，好bitchy

削人頭者人亦削其頭

佢都無撚邏輯啦，我依家係睇唔過眼屌鳩佢成日少少野就cap人圖批鬥，更年期女人特別恐怖

好快佢d閪野會令大家都睇唔過眼

屌你，咪撚貼樣啦

咁即係工聯會😂啦，d阿嬸最鐘意圍埋開班呃街外人錢，佢個friend 肥婆係人妻先修班開咪講過喱d野架

俾燒鵝脾既價錢，得到蔗渣質素，咁我不如去工聯會學啦屌😂

望住佢個樣令我諗起伊藤潤二果個時裝模特兒咁...
好不安...